一句講哂 wucfu定the rock

WucFu
The rock比啲掙扎啦

胡力Rock

John Cena

你就要 離開村莊

我們將 全力俾 啲掙扎

只操胸 多飲奶 無用操腳

練二頭 練背肌 多嬌美

做吓調查都留下負皮 心理唔平衡啊